《銃夢：戰鬥天使》Alita:Battle Angel 電影討論區間 (13）

《銃夢：戰鬥天使》Alita:Battle Angel

導演 :羅拔洛迪格斯
演員 :基斯杜化華茲 , 珍妮花康納莉 , 馬許沙拉艾利 , 羅莎沙拉撒
片長 :2小時2分
級別 :IIA 級
語言 :英語 (中文字幕)
上映 : 5.2.2019 (公映)

IMDB:
故事簡介
幾個世紀後的未來世界裡，合成人艾莉達 (Alita) 躺在Iron City廢鐵區中不省人事，幸得心地善良的機械醫師伊度，將她帶回工作室修理。艾莉達醒來時發現記憶全失，對身處世界一無所知，但一切簇新生活令她充滿好奇，到處探索。伊度極力隱藏艾莉達的神秘過去，而她好友曉高卻試圖勾起她失落記憶，兩人更漸生情愫；同時各方惡勢力逐漸叩上門，危及艾莉達至親，從而啟動她潛藏的逆天戰鬥力！為了解破身世之謎，艾莉達獨力踏上征途，對抗這個黑暗腐朽的世界！

Q&A
Q1. 而家咩票房？
A： google 啦屌，box office mojo 最齊（海外一個禮拜update一次）

Q2: 咁D票房分成點計法？
A： 美土票房收50%，海外大概收30%, 中國因為外拍片所以收得22-25%

Q3: 計完喇，咁套戲成本幾多？
A： 拍攝成本170m usd, fox 內部流出總成本為350m, 外部人仕認為要500m先回本. 咁你信fox 旗下員工定出邊敵對或第三方計既數先？

Q4: 屌咁即係未圍到皮，點撚算？
未使絕望住，如果下下都要大收先有續習，咁好多戲都唔使旨意有續集

Q5: 有咩戲好似Alita票房麻麻但又有續集呢咁？
A： e.g. 1:Edge of Tomorrow, 美土100m, 海外270m, 拍攝成本178m, 續集已綠燈
e.g. 2 Pacific Rim , 美土 100m, 海外309m, 拍攝成本190m, 已拍爛續集

Q6: 咁拍唔拍到續集？
A: 黎緊Fox 會俾Disney收購，加上金馬倫會主力幫Fox+Disney處理Avatar 2,3 所以係未知之數，但"銃夢"版權一早係金馬倫個人旗下, 好多影評人都估要Avatar 2,3 大收，Disney 先會俾金馬倫處理Alita 2。所以就算真係出Alita 2 都要大概2022先有

Q7: 咁食得屎啦，Disney 又搞Marvel Xmen又搞Pixar。點會輪到Alita
A: 麻煩你Wiki下金馬倫點拍鐵達尼號，為套戲可以同電影公司開火，加上電影票房最高頭兩位都係金馬倫作品，你同佢定

Q8:超，金馬倫得啫，其他人唔埋位，劇本又無咪又係食得屎？
A：放鳩哂心都得，Robert 同Rosa 已拍哂心口如果有Alita 續集就會番黎拍。劇本方面，金馬倫一早寫好三步曲共大概1600頁劇本，Alita 1 未出街時金馬倫一早俾中段600頁，即係續集劇本俾Robert 修改中

Q9： 嗚呀真係想有續集呀，要點先會有？
A：身體力行支持Alita 啦屌，以下有哂Alita 週邊精品既link 俾你課金，再唔係無限刷電影票房同埋等Blu Ray 出碟買番隻，再再唔係等Netflix 出stream 時係咁睇

週邊產品：

Books：
Yukito Kishiro's Battle Angel Alita Deluxe Complete Series Box Set
Amazon
BAM!
Rightstuf
B&N

Art book
Amazon
Titan books

[/quote]

Prequel book:

Soundtrack:

Dr. ido's journal:

Novelization:

Figure：
Prime 1 Studio 出品: 1/4 Alita Deluxe 版雕像

Hot Toys 出品: 1/6 Alita 可動人偶

用愛情做主線係敗筆

一開新post就多咗新面孔
雖然唔太友善

愛情線的確係差
但係唔同意愛情係主線
hugo我覺得只係配角唔係男主角

留名

是蛋啦無可能個個鐘意唔好嗌交就得

Hunter warrior brothers

討論區間

我一錯就一直錯落去

留名
每日一屌美國佬

保留傳統

推

The most updated boxoffice
404,331,332

'區間'對physics人嚟講係解三度空間+時間，倍感科幻

好想知當初阿肥仔巴點樣可以打錯

應該係個區字後面可以跟個間字
手多撳多咗下

新post

好想alita斬我十碌八碌

終於過404m

跟住大家一直都唔記得要del佢
就變咗傳統

我都唔知點解
唔好問我

就係咁 呢個傳統一直流傳落去
千年之後仍為後人所津津樂道

同個孫一齊睇'alita 10: 火星戰記' 嗰陣講呢個legend

你自薦做續集一個林記反派
會同Alita 打返場
下場係未出手就比人斬開10 6 8 6

即係類似呢個

正呀有得同alitabb同框

無架你係綠幕拍之後key你上去架咋

有得諗喎

區間區間區間

新post留個名先

Amazon訂左d野今日送但屋但冇人要下個禮拜先得

屌hot toys連出marvel都懶
captain 又重用頭雕
淨係識叫人比錢，做好啲啦頂

之前cap america個地台同alita 地台係共用

我唔理佢Marvel 整成點
淨係想佢搞返掂alita個樣

啱

好撚hea
啲頭雕根本唔似

所以點解話要買P1s唔係無原因
btw ht入左兩隻都後悔地

但ht先有狂戰士身奶
本來想訂巨腸，見到咁hea出就放棄

gum又係
可能之後一直著衫一隻唔著

放左張單囉
蝕少少

唔知睇唔睇到

如果放應該放比fd
有fd想要但係無訂

平兩舊比佢囉

有無人睇到隻黑寡婦ht?完全無氣質同唔似樣

原價如果佢想要

訂左85 諗住陪隊長
而家

巴打 我都係
單要隻85算

啱啱追完lo....
個結局
竟然係出乎意料...
睇到我有少少想喊
咁就追完好唔捨得

你仲有火星戰記嘛
連載中

每日一屌美國佬

睇完我覺得，究竟算唔算換咗主角呢？

睇埋火星戰記就諗：究竟主角係唔係人？

你哋咪劇透
未睇漫畫

唔好意思

都唔算嘅...
但睇到有啲心upup...

傳到去Robert
大陸仔

一日睇幾場
第二日又睇
有無咁得閑

咁可以只買唔睇既
捐錢唔一定要去睇埋歡樂滿東華既表演啫

我就係

連google都出手

a4做咗兩日爆咗16個post

不意外啦，十年大結局

Alita 有續集我就開心喇

ht sb個fb page啲人好齊心咁洗版
個個都叫ht整個新頭雕

唔出奇
睇完應該會一次過討論埋以前啲戲
同之後點發展 大把嘢傾
不過我未睇
唔知係咪真係有咁多位慢慢討論

一定啦
迪士尼點會比佢就咁完
攬住marvel 賺多你十年添呀

o岩o岩睇完，未去到上神枱，但絕對好睇，不過比較想知未來嘅MCU同英雄電影業會點樣發展

聽日睇

我想知道alita未來點樣發展

+1 淨係想知alita未來發展

sorry 又係到傾marvel 添

其實佢收線得黎又留番啲野吊你癮，
不過點都好，暫時必睇嘅，只會有gotg 3
其他果啲，睇下評價點先啦，真係睇得多都會厭

因為gotg3
james gunn (gotg導濱）話gotg係三部曲
呢套一定會收個好尾
所以應該會同現有first generation 嘅發生左嘅事有好大關聯，至少人物發展上都想睇埋佢

期待

ht post見到話alita仲未截

無人想要

Fan base係咁上下
三個月唔出奇啦

哇屌
啲人真係洗hot toys版成版都係
如果我地夠人洗就好

如果有咁多人洗
即刻公佈拍三部曲都得

估唔到，真田廣之要去客串做日本黑幫（唔算劇透卦？）

有咩

Facebook 係咁話要新頭雕

正，但真係唔會有位擺加有錢買

講左好耐啦

最近啲頭雕真係唔掂

硬係覺得佢地唔夠人做又開發咁多產品

頭雕師好似黎黎去去都係得果一兩個

其實CA問題係又重用返舊時CA2個頭，一個唔似樣嘅頭用左幾代
IM係新頭但唔似樣

rosso兄弟唔再拍marvel
disney點算

仲有一個gotg導演嘅

rosso包哂d大作
ca 2, a3 a4

所以我話disney執到寶

執完啦，人地rosso唔再拍

五集，乜都夠啦
如果繼續用joss 呢啲級數拍大作仆硬
浪費晒其他個頭開得好嘅角色

佢兩兄弟遲啲拍咩都會睇

總之係russo bros set到個門檻太高
下一套avengers/合體電影太難超越

遲來的正評

佢地比人一棍打暈左而家先醒

其實坐緊監

ca3都係佢地拍

定係畀人封口呀

我覺得佢同james gunn真係拍哂mcu最好睇啲戲
James gunn有係iw 同eg都producer執正佢啲自己啲角色
另外加多係jon favreau 無佢無iron man 1無mcu

班人睇風寫文

認同
唔知做乜Jon 唔拍iron man3

JON拍嘅IM1係好睇但2已經覺得一般

可能因為第一集真係逼到絕境會勁啲

2仲接受到可是3

3集黎講 Im1係無得輸

我都覺得1 > 2 ≈ 3

我都會咁排
3射晒堆甲出黎都唔覺得好睇

3個劇情有啲㞗
mandarin喺度睇波個度
我心諗做乜撚

3 惟一特點係有傳承
但劇情都係9 流流

大家覺得我係咪應該要追番avatar
我好鐘意zoe (gamora) ，佢係avatar都係做cg 人

應該
金馬倫嘅titanic同avatar都值得一睇

屋企播到3d一定要睇3d
整得好畀心機
基本上直到而家都係3d技術嘅嶺峰

唔知今次avatar仲保唔保得住個票房第一

好大機會
加哂價

復仇者太勁
今次應該保唔住

有通漲架嘛

輕輕一推

五月十號比卡超，五月十五號John Wick，睇吓到時會唔會分薄咗EG 票房，分薄唔到可能過阿凡達

John wick睇硬，比卡超就觀望下睇暴龍哥定死侍

希望avatar保得住第一

笑唔出

我iron man無喊
睇到佢同morgan講果段話就唔係好忍到
仲有 proof that tony stark has a heart

Captain has broken Tony's heart

有冇人訂左ALITA HOTTOYS

呢度啲人應該訂晒

星期一去訂!!!!

好，支持你

癡撚線㗎

細細聲講

屌你

早

個數仲要斷升緊
係咪有巴打刷緊

新post再13留名

銃夢暫時仲係我2019最鐘意嘅戲

睇左
Glass
Alita
Us
Captain marvel
Endgame

呢兩年最鍾意嘅暫時諗到
logan
ready player one
alita

今年嚟講alita>endgame>other

嚟緊有殺神，比卡超，MIB , xmen ,蜘蛛俠，電流戰爭，狂野時速，joker

Logan 好耐下啦喎

今年都係Alita同end game

冇訂ht

17年啫都唔係好耐吖

Logon 太高質
佢個質感係英雄片上大突破

最後個度真係睇到個心好唔舒服
無咩戲會睇到咁

第一次睇同一套戲多過一次
睇左2次定3次
全部喊到癲

logan

心目中暫時都係alita稱冠
利申睇左endgame 懷緬過去多啲

對於我嚟講logan高質過endgame, 睇到好有絕望感，金鋼狼死個陣好唔開心，未來根本搵唔到有演員代替到Hugh Jackman嘅金鋼狼

睇下遲啲迪士尼會點樣選角

endgame要儲10年氣+美漫先有依個票房
金馬倫既titantic同avatar只係製作，根本唔使儲氣

知hugh唔做+ logan劇情真係會失落
知robert同chris唔做+endgame劇情就覺得：得啦有人頂

前者傷感好多

佢係幫呢啲做左10年英雄退場我諗係前無古人
你要首先有個人做左呢個superhero 十年，入到屋又紅到
endgame係二套可以完全比個演員退場嘅戲，而唔係做爛佢

以前真係太興個角色紅就係咁拍 (logan 1/2, 因為評價太差我無開過黎睇
拍到爛哂尾，或者根本無尾

狼人除咗logan我都覺得唔好睇
所以一入場睇logan完場個下勁震撼
好耐都出唔到戲
但係上網睇完同武士激戰同導演
完全唔明點解可以拍到兩套咁兩極嘅嘢

推到續集

應該都係搵繼承人拍
不過隨時畀迪士尼逼去揀黑/女做繼承人

幾時出blueray?

等Bluray等到2046

推下

好掛住Alita bb

呢度邊個唔係

我唔係 因為佢係我面前

又一位院友

直頭係道友

咁又唔可以怪佢

終於有上左色ge辦睇

睇埋右邊，得1500rerank有500人係推alita上去

想入手一隻

但應該都係要自己揾人上色
macro art 好似都係唔做上色

問左價hkd680 唔包上色(配件:衫+褲+白件鞋 唔包植髮)，要埋植髮另加hkd300
不過要另外搵師傅上色 麻煩d

頂我係咪誤會左
一直以為係可動

唔郁得，不過鍾意佢個舊body，可惜唔接上色版

上色版

Push

Good morning

原版仲好睇過植髮後

同感 原本膠髮靚啲，最正佢個body

無得郁又無上色
各位三思

如果肯上埋色會入手，但得白件就不了

有冇一條龍服務包上色

問埋幾錢再一齊組團買
一條龍

推
唔好淨係掛住出面講endgame 唔記得Alita

個分工

唔接上色做少好多生意
但上埋色會做到佢地甩碌

咩事推返上來

從來無沉過

我每日朝早好努力咁屌美國佬

支持

青山走犯比人捉返左入院？坐左幾耐？

一直都有推

早晨 每日一屌美國佬

無懼endgame
美土weekend 三日上到一萬能上

繼續炒冷飯

以上

金馬倫係咪日日唔訓覺做緊avatar
出句聲吊下我癮啦

可能日日唔瞓做alita呢

請接受未上avatar 2 都未必會有alita 消息嘅事實

好掛住Alita

依個真

我都好想香港仲有場
可以睇多一次

無人

唉
有啲後悔睇得唔夠多次數添

好想快啲有碟睇

幾時出

應該6月

有人無消息

得閒上ranker 投下票啦

又黎
你咋
我絕對唔要等到中年發福

比人調低到1000th以下

reddit轉貼
statistics
As you may know, 3 days ago Alita: Battle Angel reached the 1st place in The Best Movies of All Time list on . When I heard about this 2 days ago, I quickly wrote a simple script (source code) which tracked rank, upvotes, downvotes and reranks count by sending a request to every minute. Unfortunately, I didn't come up with this idea when Alita was initially added to the list. Here is a spreadsheet containing data and charts with stats from 2019-04-28 11:47:16 UTC to 2019-04-30 07:18:34 UTC, and here is a CSV file generated by my script for that period of time. Also, it looks like the upvotes to downvotes ratio is dropping.

From the available data, I can make a conclusion that sometime around 2019-04-30 00:44:10 UTC all reranks were deleted, however, surprisingly, upvotes/downvotes count remained the same, so we can exclude the possibility of a database failure, that was probably some kind of an automated troll/spam protection system. As of writing Alita is on the 1065 place.

P.S. The script is still running. If Alita Army tries to conquer that list again, I will have statistics of that.

比人當bot
Alitarmy太勁

我人手架

訓先

阿凡達快啲上

個ranker 排名應該無得救
比人咁樣搞法

搞唔到

佢已經record左我rerank
但佢唔計入algorithm 到
我無得再度

再投*

有無搞錯

被人推得勁就話造馬
我話其他都有都得啦

Enggame俾人推到第一睇下會唔會屈做馬

屌

無消息都要推

唔知係用PS定係D snapchat filter整既

好可愛

似乎阿凡達要讓位了
復仇者幾日已經13億

是旦啦
記錄愛黎打破
但願阿凡達2好睇又有突破性，帶歇Alita 續集

總覺得今時今日嘅觀眾會唔太buy阿凡達，希望阿凡達過到13億

係
3D熱潮已過
就算我本人都鐘意睇2D
除非故事吸引又有新鮮感
否則對住咁多大作，未必人人去睇
都唔知迪士尼諗乜
不過好似下年12月無乜戲同佢砍

呢6，7年我得alita係睇3DIMAX
復仇者都係2D就算
加上依家啲人好鍾意睇人評價先入場
希望阿凡達同金馬倫嘅光環仲有影響力

呢幾年基本淨係入場睇Marvel同Nolan
其他睇完影評先考慮

雖然我平時都係睇2d
不過如果avatar 2個3d如果有1咁好
我肯定睇3d

Avatar1同Alita啲3D都
等睇2更進一步

我當年無睇avata
加上support alita
出2一定睇3d
仲要有zoe

Gamora

同一個導演出品
視覺上應該唔會倒退呱
係驚佢劇本出事囉

美土weekday仲有幾千蚊執
唔知海外再更新會唔會上到405m

美國佬

原來仲未落

總有啲零碎

全球票房差600k 有啲難，畢竟大部份都落畫
Btw上唔到405m好唔吉利，好多4字

中文啫

alita仲未有得itunes訂
但endgame已經有

係咪itune買左digital version
就可以任何apple device 到播？

係

因為要趁disney + 未上前
apple tv食咗頭啖湯先

有冇人知通常出之前幾耐先有得預訂碟

海外有啲進帳
而家全球404.7

mcu啲戲itunes一向冇4k版
肯定係disney hold起晒

應該都要去門市問

netflix都好似有4k

reddit睇返有啲係最近先出4k
唔知以後itunes會唔會一次upgrade上去
netflix唔肯定係咪有冇4k，mcu多數係舊片

之前去過cdware問佢哋連有冇鐵盒都唔知

等啦都係
澳，英既網同amazon可以落訂了
快d出

機場見到

正

幾錢

題外話 套超音鼠真人版電影 再次證明唔係套套真人版電影 都做得好似Alita 咁好

128

肯改都算好啦

直頭超哂班啦

真係要重做啦

我諗短期內cg真人characters應該無人去到alita水準，其實都係領先業界
可惜呢樣技術唔似avatar當年整3d咁多人留意

又一個唔跟source material既反面教材
人地alita咁撚正面既又唔學

日本比卡超今天票房冠軍，打低咗復仇者，似乎可以期待

比卡超有啲興趣
超音鼠真心趕客

應該遲一個檔期先上
超音鼠俾觀眾屌到要重新設計過

反觀alita

似乎要修正一吓，因為係睇台仔討論區講，未有實質數字，可能炒車，各位過兩日睇清楚先，sorry 可能誤導咗各位

都ok wor個價錢

個比例完全唔符合本身

兩張圖幾大對比

隔離比卡超好可愛

佢拉到好似個人咁長 但又冇衫得對Nike 鞋 搞到好似裸跑咁

好核突
原本打算諗睇呢套定比卡超好
依家唔好諗了

等緊哥斯拉

唔係Hard cover版

兩套都唔撞期 why not both

講係咁講，都要分想唔想入場睇

我都等緊，其實今年幾套日本ACG改篇荷理活片我都想支持吓，若果有成績，將來可能有更多改篇

今年的確好多日本野
希望電影業市場可以keep住咁，唔好成日荷理活大片

上集哥斯拉太伏
今集風格大改，有啲期待
我幾時都話，導演係一部電影嘅靈魂

每日4千box office

2 HOURS OF SPECIAL FEATURES

睇見都留晒口水

amazon uk已經有埋價錢計返400尾港紙
希望港版都有呢隻
到時睇埋日本有冇咩特別版

個價錢竟然同我預計嘅差唔多
希望香港有啦
btw呢隻係咪鐵盒

2個鐘會係製作花絮，定係加2個鐘劇情我唔係好識

佢好似冇寫係咪鐵盒，但睇個款就唔似

正常就係大雜燴嚟
估計應該係製作花絮＋訪問＋少少上映版本入面冇嘅片段

幾時會出碟？

無可能兩個鐘劇情

分分鐘YouTube 可能已經睇過晒

期待期待

快啲出碟

麻麻地

又星期日

404,726,278
405無望

好多地方落咗畫，算係咁啦，準備買碟同年尾睇未來戰士支持

未來戰士好似又係掛名咋喎

唔理啦，支持咗先

掛名咋
robert無份

啱啱睇返
James Cameron 又係掛名監製
導演係Deadpool 導演

老實講呢套又係伏味濃，太多前作累事

我覺得掛占士金馬倫馬嘅戲，支持吓無壞，票房好嘅話，同米奇傾要續集都易啲

新作係直接承接第二集，無視其他續作，我覺得可以期待吓

咁我都一向上畫時抱正面態度去睇
Alita都係因為有James Cameron 個名先入場

不過成日掛名但又伏作，好易狼來了

但未來戰士都唔係迪士尼d野
記住佢只係買起fox同avatar

原來係咁，㭍咗不過支持佢無所謂啦

屌埋日本仔

push

等我偷人啲meme黎推post

強国cosplay

一般

之前香港個個好啲

每日google新消息
快d講開綠燈啦

無咁快架啦

每日都google

等好消息

繼續支持Alita

x2

估唔到我可以咁長氣同marvel撚嘈

出面marvel fans好恐怖，講下自己睇法會圍咬你
盲撐到咁
就算我好鍾意alita都好，套戲都無可能100分，最多俾85-90分

起碼要承應番alita劇本不足
marvel撚而家仲癲過GOT d walkers
鳩咬

巴打係邊個post嘈
想食下花生

endgame票房第二0個個

好耐冇上水了

同小學雞同00 後講道理，好難㗎

班友未出黎做野 所以未醒覺

歡迎番嚟

有部份係出咗嚟做嘢㗎啦，有幾件嗰名我之前見過

其實最好方法就係直接唔好理，依家有marvel嘅post就有罵戰，而且marvel啲post睇嚟睇去都係咁

見到巴打你回
睇左少少就頂唔順

難得我今日無野做
屌原來我咁樣叫搬龍門
佢地無視就叫真理

上連登 勿認真

無認真
又證明兒登真係兒登

我有睇果個post
佢地而家打飛機打到上哂腦，講下通脹好似踩到佢條尾咁

我夠覺得endgame好睇
但做唔做到到票房第一對我黎講無咩所謂

重點係集21套戲既起承轉合先捧到endgame
佢地已經無視

出面講好啦
咬埋入黎就唔好
我都係出面post先嘈兩句，費時影響呢到

唔響度咬喇
alita alita alita

其實係
傳統電影係要將故事濃縮係一部電影到
但endgame好明顯係21套戲嘅結晶品，大結局
有啲人覺得呢個係導演功力唔夠深厚先會咁長，整到電視劇咁，
睇你點睇啦
掉番轉睇endgame係劃時代嘅
但已經唔可以用以前嘅電影角度黎分析/比較

不過算啦
佢地上哂腦
講咩都無用

無錯
但單純因為endgame票房拍得住
就俾咗marvel撚極大錯覺
當然，marvel世界太浩大，根本濃縮唔到

追完個post 只能說marvel撚已經先入為主到癲左，讚又唔得 彈又唔得，唔知佢地想點

仲講

哇星期六美土有10k

留咗兩個言先發覺
已經有巴打同班marvel撚開戰

Mcu仔應該唔會入嚟放心

講其他嘢好過

轉左新wallpaper

咁大
唔啱比例

混撚亂過motorball

金馬倫個d電影係有陣魔力，個陣阿凡達係引起一陣藍色抑鬱，特別係大陸地區，電影描述個個世界係同現實落差太大， 誇張d講佢將睇電影帶到上精神層面，唔係話邊個好，但阿凡達唔係一套純娛樂電影。

我想講我當年睇係2D
無睇3D，因為對3D好抗拒
但佢成功將我拉左入潘朵拉星球
睇完好難抽離，啲畫面留係個腦海勁耐
繼魔戒之後第套大製作令我致身於果個世界𥚃面

你話劇本係咪老套咁緊係老撚土我唔否認
但動作片有邊套唔老土？睇劇情深度睇劇情片啦
至少做到起承轉合無大bug，動作特技片黎講合格有餘
加上金馬倫建立嘅世界觀，我絕對覺得高質

無論派別定邏輯都係

同意劇情中規中矩
特技驚為天人
呈現出來個星球太深刻

睇唔過眼嘅係
屌佢劇情廢，老土果班人
原來係爆谷英雄片fans
呢頭屌人故事老土果頭原來讚英雄救世界好睇
喂大佬人地劇本世界觀好歹都係原創，英雄片係改編架咋，講到一文不值咁
我自己都鐘意睇英雄片，brother Russo 更加係我心目中top5 導演之一
但至少我知道英雄片係咩定位有咩不足，而唔係盲撐，更加唔使屌其他作品

咁正
唔怪得迪士尼要買起avatar

取向唔同
3係睇得爽
4係十年總結

各有各優點

當年睇套戲
星球景觀靚到難以忘記
幾年後重睇多次都係咁吸引

題外話:marvel spiderman2出左預告，睇完預告已經覺得屌打endgame

呢啲先係英雄片預告

利申：最鍾意蜘蛛俠

咁誇
係吸引過第一條嘅

其實佢都有食到endgame條水
老實講我睇far from home大部分係因為今次gg仔成長會講到iron man

MCU 作風無辦法避免，但應該點都好過endgame唔睇之前個啲會唔知講咩起碼佢有個方向係唔洗靠前集：出去歐遊，然後打下大佬，簡簡單單，唔需要咁多深度，睇英雄片好簡單，就係爽定唔爽？

瞓前一推

係，諗起都扯火
有幾悶，咪又係主角威能媾女救星球
邊套英雄片唔似
avatar仲有環保訊息，叫人類唔好過度開伐森林

marvel英雄邊度有環保訊息，睇過？

但記住sony仲係有gg仔版權
但為錢只可以同marvel傾點俾gg仔響mcu出現，其實有得改少少劇情既
加番sinster 6 都好啩

404,750,531

可能要開始去旅行
去唔同廟呀教堂呀求神拜佛出續集

留返旅行錢，買碟派街坊

why not both .jpg

好想hottoys快啲到手

想快啲有碟先

我買碟都無機播黎睇

Marvel當道，有排到alita啦

我都係，買黎收集所以要買埋digital version

收藏

碟加digital

新角未出晒都整兩隻rerun先
堆貨有排出

肯定有排

呢啲急唔黎
畀多啲時間我搵個櫃擺
反而問題係開左個頭就想繼續訂其他

呢個真
有friend買左一次marvel ht 之後再買多左3隻，佢平時一向好慳皮

基本上呢啲情況唔係無錢
係唔捨得，覺得唔值
一但過左呢個心理關口
就會覺得繼續訂都無咩嘢

不要再說了

淨係比訂我都好肉赤
利申除左alita買多左幾隻

咁肯定陸續有黎

介唔介意透露下訂左啲咩

記住控制下自己

呢排啲排隊黨有增無減

排隊嗰班人根本炒家佔多數，用家都唔知有冇1/3人

唔止南亞賓賓同大媽
仲有班黃金周開始衝過黎排隊
大陸非官方店嘅85預訂被cut，店家收起堆單自己炒

所以我都係要alita夠

留嚟買相機好過

宜家Reddit好多Avatar hater做乜鳩
班友十年前無睇過Avatar咩 做乜個個轉哂職踩Avatar

連登都好多啦
好多mcu粉都順便踩一腳avatar

算啦佢地而家咩都睇唔入眼
我都好鐘意marvel，但佢地真係唔代表全部電影

咪就係
根本係電影連續劇
三步曲都有佢
mcu搞到easter eggs重要性大過劇情本身
簡直本末倒置
睇cm班人究竟真心為劇情而睇定片尾先

家下20樓都有

但日日都排到1516樓

我睇完cm trailer已經決定skip cm悶到
聽完人講成套戲得post credit scene關endgame事，更加無意欲入戲院睇，上youtube睇番啲scene算

我都係陪人睇
為post新英雄而拍
同連續劇"欲知後事如何，請看下回分解"
無分別

我勸大家都係唔好係出面再講啦
惡過狗仲要圍數過百
可以咬足你幾耐都唔放
算吧啦

我都哩緊
佢地仲咬緊
慘過walking dead班walkers

突然覺得呢度好溫暖

CM 黑豹都係唔好睇

黑豹惟一亮點——豹妹

黑豹都叫有新意
全黑人，黑科技
有講racism問題
屌你cm玩得blockbuster同播歌情懷之後咩都無

算吧啦當告一段落
係佢地眼中marvel已經唔單止世界第一而且係神聖不可侵犯其他都係狗屎垃圾
無謂再講，佢地班人係無得輸

睇黎又要金馬倫出手

我到宜加都唔明，點解有啲戲嘅大決戰，都係兩方人馬一字排開，然後各自衝向對面就打啲羣戰動作場面唔可以設計得好啲咩？而且唔係一套係咁，幾套都係咁係乜嘢玩法？

奇蹟唔知會唔會再次發生

啲人覺得咁樣型掛
好多人會cap依啲圖
但已經由細睇到大

第一時間諗起內戰兩隊人馬齊齊一字排開咁衝去對面

唔敢講
唯有靠佢個朵

有無諗過兩套都係同導演

戰狼300算唔算比較冇咁同款

我覺得致敬番漫畫d大亂鬥一字排開

戰狼300 戰爭場面係經典

最慘2 票房收皮
極可能無3

我覺得咁樣拍法唔好睇，所以吹吓水啫，唔好誤會我講邊套戲，風頭火勢呀

續集打水戰其實幾好睇，不過真係可惜

又可以睇eva green大露特露

呢part 又係正

原來日本今年又係柯南稱霸

日本仔識睇條毛咩

起碼endgame輸左
Marvel狗自high唔到

又黎

唔好咁hostile啦
人地on9唔理佢地咪算

話說年尾hans zimmer會黎香港

推呀

有冇巴打會去聽

日本市場係咁架啦
仲要輸兩次，上次IW又係撞柯南，今次已經輸得少啲

想

可能大家要再等多幾年

“Avatar 2” will hit theaters on Dec. 17, 2021 instead of Dec. 18, 2020 as originally planned.

最緊要肯拍 等幾耐都得

岩岩訓醒神智不清 見到A字對號入座係alita

有理由相信要比全球戲院時間upgrade
唔係佢放映無地方support 到套戲就捉蟲

睇埋內文
似Disney 唔想撞starwar
唉拍乜鬼avatar sequel ，一集咪夠囉
留返技術資源寫過套新嘢好過
Disney就係鐘意乜都磨到爛

關disney鬼事，本來未收購都已經講緊有咁多集

仲Starwar？今年嗰套都未知惦唔惦，硬係仲要開新章？

你啱

傳過有裸眼3D但之後又冇乜消息
2021

Sorry 訓醒未睇清楚內文睇錯年份

Disney Announces New ‘Star Wars’ Films, Moves ‘Avatar’ Sequels

除左今年果套仲有

UNTITLED STAR WARS (DIS) is the updated title of previous UNTITLED DISNEY LIVE ACTION dated on 12/16/22

Starwar 已經係磨到爛系列

呢個一早有傳拍新章，唔再講天行者家族，不過Starwars 如果今年嗰集又劣評嘅話，不如等多幾年先再拍好過啦

Rosa b有新戲 Pink Skies Ahead
另外James更新咗twitter大家識做啦

都咁多年 唔爭在多一年

但disney而家schedule出到2027
我怕佢啲戲咁密，alita就算出都會排到好後

慢慢啦

幣在大家都係等佢嘅Alita 並唔係Avatar

等個孫燒比我睇

唔係。。。占士金馬倫應該賣左咸鴨蛋

等robert rodriguez出手

出碟未？

咪唔好等
揾過另一位投資者

剛剛上網睇到，新星戰三部曲編劇係權力遊戲俾人屌到上天嗰兩條友正呀，正式同星戰講bye bye

終於送到了
差隻黑膠碟

好似七月

推一推，期待阿凡達2

幾時先到ALITA

俾金馬倫籌咗旗先

唔記得推post

占士依家都要做呢啲PR野

大家都係米奇老鼠旗下，門面野一定要做啦

太串無運行
佢串完superhero已經比mcu fan係咁bin佢c

話說steven spielberg串完netflix轉頭入apple tv plus又係比人bin c
所以凡事留一線好啲嘅

無辦法啦仲有Avatar2,3要上
佢都唔想得罪太多人
你知依家啲人幾玻璃心架啦

上過神檯係串啲
但真係要因住，長江後浪推前浪，今時今日個市場已經唔係十幾年前
有料到嘅人愈黎愈多，新一代唔一定要識佢地

但而家個市場更加印證食老本
mcu 10 年情懷
starwars
有料到既人一定有，但多數都走去拍食老本作品

連GOT兩個監製都準備拍新三步曲starwars

再係咁食老本應該收皮得仲快
希望到時會係alita既ip會有位攝

諗諗下alita可以比netflix
齊比得起錢嘅電影商唔係好多間
Netflix已經證明到比人睇佢地可以拍oscar winning嘅戲
佢地下一班可以考慮技術上嘅突破,例如alita

難好多
netflix d自家戲都係一個明星加其他唔出名演員
叫waltz, rosa同edward norton拍
budget會大增，netflix應該會ban
仲未計cg

同埋金馬倫將自己心血交俾streaming? 係既一早有消息俾disney + 啦
就唔會要我地等

愈訂愈多野
忍手唔訂ht

Netflix 啲劇還好
戲其實好多都虎頭蛇尾有橋但拍唔好

買周邊呢個坑只會越跳越深

Endgame已收手之後果啲（e.g. gotg)唔敢講

都係
老seafood 都係接受唔到streaming

莫講話老seafood
我都唔得
alita sell cgi或3d
netflix拍咪用唔到依d技術，0徒野

好彩gotg唔中招
endgame雷神同pepper可能訂

就算唔買周邊
都只係由一個坑跳去其他坑

唔想出去嘈
成個post on撚9
英文有幾撚廢先跟住開post條友翻譯內文做話人無劇情

算啦，一陣一個唔好彩去到票房世界第一，班人仲惡過狗

睇左兩頁無睇
浪費左人生寶貴嘅五分鐘

啲人屌alita劇情差
係唔撚係弱智？咁都睇唔明

算啦唔好嘈
我覺得點討論mcu fans都唔會轉立場

成段嘢係講緊”題材”問題
簡單啲佢就係講緊英雄片淨係關於一班人打打殺殺。
另外第二段就係講科幻題材但無乜科幻元素，例如gotg just for fun，可以睇到隻飛船點運作之類

我唔完全認同但至少人地唔係踩人無劇情
出面條小朋友on99

金馬倫又曾經話水行俠係水底可以飛咁樣係超現實，就知佢其實執著緊啲咩

唔可以睇到隻飛船點運作之類

james對設定呢樣嘢的確係好認真
avatar啲語言 Pandora嘅生態面貌
我而家仲係好有印象

啲死忠好撚恐怖
但隨時仲有班突然fans

其實個Avatar Hate Train係班友嬲James
佢講過希望快D有Avenger Fatigue
同埋Wonder woman話cover唔到多元既女性形象 其實唔係Breaking ground
Aquaman 就話自己整唔到咁奇幻既水底世界
其實內文就純粹係好持平既 但班友就好似當套戲命根咁
宜家網上班友愈黎愈易畀人Trigger
尤其James個朵咁響 畀媒體煲一煲 即時變超英片fans公敵
D懶人淨睇標題唔睇內文就咁落左搭
Alita畀RT critics踩到變地底泥 老鼠固然有一定因素
但都唔排除有左膠女權critics嬲嬲豬既原因
呢張meme真係好代表到宜家網路幾咁cancerous
延伸閱讀:

不過就算佢幾唔鐘意超級英雄題材
佢都承認左超級英雄電影超越左佢嘅作品
都無咩再要為兩者嘈

對於不理智MCU fans嚟講，你講mcu一萬個優點，然後講一個缺點，都要鬧尻你

美國邊到咁好仲播緊
仲有二千零蚊收入

竟然

2個幾月仲上緊畫

好似avatar咁上半年

上半年但全國得幾個院
仲要每日得中午場

每日執d執d都好吖

希望上到405

聽聞matrix 又有第四集
又想食老本消息舊fans

消費

請支持動漫改篇系列，例如比卡超
希望令荷里活電影生態支持動漫改篇
alita alita alita

已支持比卡超，之後會支持哥斯拉

我都會睇比卡超

仲有哥斯拉

不過遲啲套monster hunter有保留

RE都拍到爛哂仲搞mon hun
不過見tony jaa拍應該好有娛樂性

其實見迪卡比奥個studio都落手拍阿基拉就知日本動漫改篇電影係好有潛力

奈何一日未揾到成功方程式，只可以trial & error咁拍落去

不嬲都好有潛力，係一直都拍得㭍
荷李活早幾年已經劇本乾塘
無限量為出而出嘅續集
勁拍買左返黎嘅美漫英雄片
虎頭蛇尾嘅反烏托幫青年文學

日漫真係好多有趣嘅故事
但日本仔又一樣拍得柒
當年套攻殼我真係期待過Alita
雖然同樣下場但無後悔過入場

巴打可唔可以講下攻殻點衰法？未睇但打算睇，網上啲人話唔差，但啲fans就完全接受唔到

GITS真係唔掂
更加証明金馬倫/Robert決定用CG capture真人係正確決定

攻殼精髓係探討靈魂嘅價值，究竟人放棄哂身體連意識都可以轉移，仲係咪有靈魂
同埋超高科技嘅商業犯罪故事

真人版將ova 1, 2，劇版1, 2
全部重要元素，人物收哂入套戲到
然後作一個新嘅故仔，新嘅人物關係，背景
一聽就知出哂事

佢刻意重現經典畫面，深度情節亦都有重現
但同佢自己個劇本一啲關係都無

其實佢就咁跟返某一套ova或劇版故事拍，已經可以好好睇。但佢又改到荷李活式大路劇情。

做得好嘅係，背景的確好cyberpunk，配樂有氣氛。演員都演得好嘅。

所以fans黎講唔掂
普通觀眾可能覺得ok

我無睇GITS入去睇
劇情帶唔到你所講既訊息
打鬥，尤其銅鑼灣0個度真係
睇完以為自己睇咗popcorn片

銅鑼灣果場其實算重現經典ova 1 final battle

所以佢就係娛樂片之餘又想有深度
結果兩邊都唔掂

最主要都係劇本出事

又一証明原創同致敬兩頭唔到岸
記住哥斯拉同比卡超票房無事係因為荷里活淨係用哥斯拉同比卡超既存在，套入接近100% 原創既荷里活電影世界。所以當睇荷里活片就無問題

比卡超係改篇3DS 遊戲個故事，順帶一提，比卡超故事幾大路，全程靠死侍carry，同埋女主角(其實唔知算唔算)幾靚女

係
攻殼導演我肯定佢睇哂所有攻殼作品
佢知道邊到係經典位，套劇個氣氛係咩
可惜配上荷李活式劇本

好，咁我都睇番GITS研究下

算啦巴打見你仲有講
而家marvel贏到開項又多打手唔會講得贏只會愈來愈多人圍你
其實都無必要再同佢地講
贏緊嘅人，點會聽得入客觀因素同數據

我又無所謂
志在吹下水引下戰kill time
之後又潛下水做自己野
上連登勿認真

Alita Alita Alita

繼續9吹文
加油alita

好耐無推過post了
依家得番3，4位係到

推一推

去晒marvel post鬧交

旁邊食緊花生

同marvel 撚鬧交會降低智商都係不了

講返alita吧

食花生的確好爽

冇睇影視台啲marvel post但ht post見到好多弱智
成班人諗都唔諗就問返訂avg相關嘅野
啲奇離問題真係佢唔到

快啲出碟啦

今年老迪真係好多大片
Endgame
阿拉丁
Lion king
Toy story
Frozen

今年一砲過出哂係想點

仲要全部唔你新嘢

數少左starwar

等睇阿拉丁票房仆街

阿拉丁真係唔睇好

其實佢仆唔仆街都唔多關我事，純粹見到燈神造形笑咗出嚟

trailer will smith其實幾好笑

原來個漫畫deluxe edition入面仲有呢3張畫 有埋作者簽名
都幾靚

ho jeng

x2, 阿拉丁應該無事

endgame以外全pass

推得越黎越慢，依家美土落埋畫 最終成績404.78m

呢個成績已經好好
超出咗好多人嘅預期㗎喇

Right 日漫改篇電影真係唔差，起碼回到本+賺少少
隔離pokemon成績都唔差，幾日時間上到170m票房，不過就咁睇 佢後勁應該唔會好得去邊
Btw套戲劇情一般，但世界觀幾期待
最緊要女主加埋傻鴨認真吸睛

落哂啦？

我見上星期五無再更新，應該落左畫

我覺得佢野心係唔此拍一套，可能會用個世界觀拍另一啲故事，同埋比卡超美國應該幾出名

啲人睇死佢仆到好似mortal engine咁
其實果陣mortal engine仆到咁我都幾意外

唔止應該
Pokémon 同dragon ball z 係陪住鬼佬大嘅

ok la
係咪確定拍續集？

相反bumble bee 咁平凡又有舊作魔咒都有幾好成績又係估佢唔到

鬼佬好迷老變架 個個細個都有睇老變動畫咁滯
Bumble Bee個機設跟返動畫
淨係情懷都加爆分啦

完全未有消息

有既就唔會J blu ray
J avatar 2
會狂loop消息等J trailer
之後射到成地精

fans向但無之前米高比咁爆
利申老變迷，支持日版

不過好似話七月先出碟

唔同地區可能時間有唔同
6月尾-7月度

我都等J

真 有應該又開始爆post

唔怪得五六日無數字
睇黎真係全線落畫

陸續有新戲上，莫講話Alita，EG 都要放番啲院俾新戲啦

久唔久一推

早晨
屌你美國佬得85m

繼續每日一屌美國佬 推到出續集為止

全球落畫，唔使再check票房了

等碟啦
有後勁既

每日一屌美國佬100m都無

成個月

希望真係7月我想見alita b

過兩日睇john wick
下個月睇Godzilla

哥斯拉唔係五月尾咩？

五月三十過多日就六月

見好多外媒都預測，某部戲五月尾六月頭可以登上票房冠軍，不過咁多戲輪住上，包括阿拉丁，會放映嗰部戲嘅戲院只有越來越少，真係咁樂觀？我唔係專家真係睇唔透

基本上得alita曾經令我會關心票房
其他戲

同你一樣只係我見新聞炒得熱先奇怪啫，反正間公司我又唔係有份，真係Who fucking care

same here，得alita先會咁著緊票房

早晨

alita記得要出續集

早晨，笑一笑

莫非angelababy 係cyborg

可能睇完alita就跟風整大隻眼

肯定alita抄佢

善心打破零推post

日復一日

仲未訂ALITA HT 都唔知完左未

墨西哥仲上緊

新墨西哥州係美國架

thank you巴打指正
即係話美國仲上緊

好想有續集

岩岩搵到條新片 我放左youtube但係即刻畀FOX copyright strike
大家都係入我呢個post到睇啦

唔怪得仲未有得down 原來仲未落哂 韓版都好呀

應該未

係咪唔夠數
咁耐都仲有得訂

少人訂係真嘅
佢見還掂都未開機整，咪繼續收訂
就算蝕佢都要整架啦

冷門野有機會收訂收到近出貨期先截
可能開訂開半年

直頭等碟啦

明明mojo update 已經停左

等碟仲有排想翻睇 呢套其實好睇 覺得同ready player one差唔多 但唔知點解咁低票房 仲要新年檔期上

都唔會點蝕佢收幾多訂整幾多隻 d素體好平 我諗隻野15xx但成本可能200蚊咁上下

因為零宣傳+動漫改編魔咒
其實香港算高
Readyplayerone 6.1m
Alita 5.6m
咁冷門都有5m半以上算係咁

講低都係真係美土最濕鳩

碟應該6月出查實
買碟當支持片商收益

上年最鐘意ready player one
今年Alita
史匹堡同金馬倫
科幻片大師

日本Alita又上

其實大把

上果幾日

好過無

每日一屌美國妹

Gundam live action movie?

其實自從啲cg可以去到pacific rim, transformer呢個level, 呢個destiny已經係inevitable

不過編導能力並無隨著cgi一齊進步

風之谷又上真人版

好似fan made 預告咋

Wtf
風之谷真正女神黎
好難有人carry到佢種靈氣，

我指佢個女主

係wor

每日一屌埋日本妹

幾日無推了
去左外國

成日都冇人推嘅
推

好似齋推咁又唔係幾好
寧願出碟個陣再上返水

今日漏左
每日一屌美國妹

其實business time同econtime間唔間都煲下新聞，吹下下集點拍
好過無

同埋john wick 3 已取代a4 成剛過既週末票房第一，睇黎avatar仲守到金漆招牌

仲差百幾m
而家每日仲有幾m執
都幾難估
可能有啲fans見爭啲又會睇多幾次咁

好睇上映時間長短喇咁

我諗起碼擺半年以上

John wick 3

擺半年真係難d
迪士尼同旗下studio都要出自己d戲
7月spider man ,雖然收益歸sony
pixar toy story 4
disney阿拉丁，獅子王
每日執幾m倒不如擺新戲一日執幾廿m

所以好難講 希望avatar 仲keep到金牌第一

我預左過
Marvel 個勢明顯勁啲
唔使一個月就上到呢個數

10年前就有呢個紀錄，仲要保左十年，算係咁。都未曾計通脹

阿拉丁要上，上a4 嘅戲院買少見少，仲有哥斯拉Xmen 等住上。未必得！

隻黑膠碟最快要6月11先到

仲有john wick 3
X-men 就

肥仔會唔會係買最多週邊嘅巴打

Xmen宜加又係米奇嘅，佢上得畫咪又要分戲院俾佢上，所以我奇怪有啲人咁樂觀，不過都係破唔破到都冇所謂

X men真係
試映啲人話好垃圾
搞到要幾乎9成嘅戲都係重拍

其實重點唔係佢垃圾，垃圾極你套戲上得就要分咗啲戲院俾佢，變相a4想破紀錄難度會增加

無錯喇
上畫起碼執番直接收益唔會大蝕
唔上就0 收益

夾住條腰仔

個板仲show出黎咩

尋日有上過去行
但掃完場都唔見有Alita

Toy hunter 兆萬果邊有 人少少可以慢慢睇

原來係兆萬
信和買完野順便上去行轉就走人

終於搵到新圖 院友快D黎開餐啦

女權最憎個幕

癡撚左

唔明點解憎
因為整大左個胸？

話似Sextoy

女角色塑造到好似CM咁 成個有閪既男人咁
就唔會畀位女權入到

類似啦
有好幾篇文都寫呢啲

Got終於完左
今集唔知睇左啲乜

個ig page有勁多behind the scene

J左Thx

啱啱見到

終於有官方時間表

Nice

Let the games begin.

Get Alita: Battle Angel on Digital July 9 and Blu-ray July 23.

3點仲唔訓

個鐵盒幾正

唔理喇買咗先
之後再搵睇下有冇咩特別版

鐵盒真心想要

Amazon有未啊
要訂曬所有版

唔知amazon會唔會有
bestbuy唔ship香港之餘仲要9月先開始寄

bestbuy係美國

衝呀

Blu-ray版feature

Digital版feature (好似多少少野)

有Robert教整Factory朱古力

終於有出碟時間

Bestbuy 係美國

唔該巴打
另外啱啱問咗幾間舖
佢哋都話冇得訂鐵盒版
如果要買鐵盒最好上網訂

岩岩收到風
個鐵盒唔係Best buy限定
大家睇下森林個D有無啦

推呀推

Alita army second round

希望出碟銷量幫到出續集

Netflix 6月7會上嘅The Chef Show好多MCU相關嘅人，另外0:39見到Robert

係我都見到

票房黎講總算唔多唔少大步欖過
我都總共六刷同成功叫左六個人睇
黎緊就係支持周邊收入，同令更多人睇第一集

'All we know for sure is that Alita: Battle Angel will get many more sequels'

其實仲係吹緊舊聞
所以我唔post出黎

買碟支持續集

又好耐無推，仲未係外國番嚟

過多幾日番嚟洗版補數

大家重溫下揮刀斬淚個Scene啦
我搵左好耐先搵到個清既
擺唔到上youtube大家上reddit睇住先

全部話有續集既news都spin去James寫左續集劇本度
鬼唔知咩

雖然唔係官方消息但都開心

睇下我搵到咩

好正喎

呢個好似有鎖匙扣送

係仲有張post card
見佢同bestbuy版一樣，運費600／900 yen

已訂

原來佢無4K UHD

係啵睇少咗
不過唔緊要，4K港版補返
鐵盒拎嚟珍藏

而且呢個計落貴啲同埋九月先有

呢個係除左冇4k仲有咩分別

我見佢特別收錄好似一樣
以下係日文google譯返做英文嘅資料：

※ All Blu-ray Disc only
● The world of Alita
-Summary of the Fallen War "The Fall"
-Welcome to Kuzu Tetsucho "Iron City"
―Modification is pleasure
-Motorball rules
From manga to screen
● Making of ・ Alita
● The attraction of motorball
● London Preview Q & A
● Chocolate making course
● Art Reel
Performance capture by stage
-I do not know my name
-Original video
― Animation stage
-Completed video
-Abandoned girl
-Original video
― Animation stage
-Completed video
-I am a warrior, right?
-Original video
― Animation stage
-Completed video
―Hunter's hangout
-Original video
― Animation stage
-Completed video

bestbuy都係9月先寄碟但的確係平好多，同埋有4K
不過我都打算港版係買Bluray加4K所以冇影響
重點係amazon jp直接寄香港唔洗煩

最緊要係有鐵盒同埋送個d野夠正

咁多選擇唔知訂邊隻好
BTW 我Bluray Player都未買

都係屌左先

條link 4k 冇鐵盒

隻POCKET POP!想要好耐
ebay買係好平但寄費成200幾HKD
所以一見到有得送就狗衝咗

我頭先買係4,752 yen，加快運到計埋都係400港紙左右
忍唔到

amazon jp 同us 要2個ac?

冇，暫時見鐵盒而又4K係得bestbuy版
不過上面有巴打話唔係獨家，可能要再搵下／等下

頂我唔知佢送邊隻因爲我差doll版就齊

我都俾左錢了
等佢出多幾個版本再買

係，全部地區都獨立ac

題外話 Amazon kindle unlimited 有 7-day free trial 同 30-day free trial
Battle Angel: Alita Vol.1-3
Battle Angel Alita: Last Order Omnibus Vol. 1
Battle Angel Alita: Mars Chronicle Vol. 1
呢幾本kindle unlimited包左唔使錢
btw有無銃夢原版高清Source我之前睇個個好濛
睇完正版覺得清到無人有

得部ps4播1080p
4k睇itunes算

漫畫可以去vol.moe睇
開個ac連去kindle app

如果買外置Bluray player有無推介
定求其買過個就得
btw 訓先

等上架

我都想問

Alita 票房多過Shazam 同pikchu 一截
不過計返budget 人地有賺

same睇下有咩特別嘢再買

同埋分成
而家金馬倫忙緊宣傳未來戰士
唯有等多陣

Shazam pikachu original fans base 肯肯定多過Alita

shazam落埋畫啦
票房都輸alita ,証明fanbase唔係萬能
除咗比卡超，依個咁撚hit

但美土分別都係多過alita
美國佬都係有眼無珠架啦

美土呀嘛
其實揾得日本卡通做改篇
個對象已經難d響美土cap水

比卡超係美土破左100m票房，可惜不是alita

依個另計啦
game + 卡通hit成咁
連英文版限量卡都炒到十幾萬usd一set

【傳頒限美令】《復仇者4》大陸不獲延長映期 票房無法超越《戰狼2》

如果alita上0個陣就撞正中美貿易戰高峰
應該收皮

個James呢集未來戰士好女權feel
不過我信佢應該會拍得幾好睇
到時入場睇2D先

個個老人k係咪票房大淡友
套套都特登唱淡引戰

佢都係掛名咋

佢成日入post9up引戰的
比人block哂

同埋佢係dc9
alita唔關dc事都要引戰
利申已全block

Imgur班契弟真係好鐘意負皮Alita野
一見到佢隻眼就個個講話接受唔到咁大隻眼
我post berserker body gifv個個無AlitaBB隻大眼睇就上左Most viral

黎緊po埋Alita第一見Ido同Gerhad個scene先
Imgur po video得30秒 要諗下點cut

最衰Youtube唔畀Upload 個D 大陸先有既Trailer
頂你個肺明明係Trailer入面點解要Claim我
搞到要係Imgur同Reddit upload 麻撚煩

之後開新po係咪應該要加埋碟link
但係按現時個個加上去會爆字數

所以我唔搶1001 唔使煩

外國個d特別版都好正
德國：

意大利：

幾靚喎！

我覺得仲有好Q多人特別鬼佬
跟本未睇過套戲就繼續屌

全都想要

都係限量版嚟，得2~300

太耐無追post
究竟有無續集

買碟啦最少買兩隻唔使諗

意大利仲未出
未知幾時先有得訂

每日一屌美國仔

我諗q&a我會update下佢
就ok

等巴打你update佢

Topic改做週邊討論區

都可以考慮下

香港有出碟消息未呀

itunes有得預購

睇個trailer已經忍唔住

係周邊討論區間

個間字係傳統唔改得

好靚呀

每日一屌美國囡

準備開新post

上水一推

岩岩整左個gif

每日一屌美國撚

Q&A修改
Q1. 票房點？
A: 更新，已全球落畫，約USD $404.5m

Q2: 咁D票房分成點計法？
A： 美土票房收50%，海外大概收30%, 中國因為外拍片所以收得22-25%

Q3: 計完喇，咁套戲成本幾多？
A： 拍攝成本170m usd, fox 內部流出總成本為350m, 外部人仕認為要500m先回本. 咁你信fox 旗下員工定出邊敵對或第三方計既數先？

Q4: 屌咁即係未圍到皮，點撚算？
未使絕望住，如果下下都要大收先有續集，咁好多戲都唔使旨意有續集

Q5: 有咩戲好似Alita票房麻麻但又有續集呢咁？
A： e.g. 1:Edge of Tomorrow, 美土100m, 海外270m, 拍攝成本178m, 續集已綠燈
e.g. 2 Pacific Rim , 美土 100m, 海外309m, 拍攝成本190m, 已拍爛續集

Q6: 咁拍唔拍到續集？
A:Fox 俾Disney收購，所以金馬倫會主力幫Disney處理Avatar 2,3 係未知之數，但"銃夢"版權一早係金馬倫個人旗下, 好多影評人都估要Avatar 2,3 大收，Disney 先會俾金馬倫處理Alita 2。所以就算真係出Alita 2 都要大概2022先有

更新：直到依刻未有續集消息，但金馬倫一早度埋續集同第三集片名

2:48

Q7: 咁食得屎啦，Disney 又搞Marvel Xmen又搞Pixar。點會輪到Alita
A: 麻煩你Wiki下金馬倫點拍鐵達尼號，為套戲可以同電影公司開火，加上史上電影票房最高同第三都係金馬倫作品，你同佢定

Q8:超，金馬倫得啫，其他人唔埋位，劇本又無咪又係食得屎？
A：放鳩哂心都得，Robert 同Rosa 已拍哂心口如果有Alita 續集就會番黎拍。劇本方面，金馬倫一早寫好三步曲共大概1600頁劇本，Alita 1 未出街時金馬倫一早俾中段600頁，即係續集劇本俾Robert 修改中

更新：直到依刻為止演員，導演未收到續集消息

Q9： 嗚呀真係想有續集呀，要點先會有？
A：身體力行支持Alita 啦屌，以下有哂Alita 週邊精品既link 俾你課金，同埋等Blu Ray 出碟買番十隻八隻，再唔係等Disney +出stream 時係咁睇

更新咗d

唔該晒巴打

Apple TV

即買

要美國ac先down 到好似

itunes預購黎，根本未出
不過有trailer睇住先

美國ac唔夠錢買
入錢先

iTunes 買左就係咪手機iPad 都download 到落黎睇

香港store有
如果用開香港就唔好轉區買

download / streaming都ok
如果apple tv就用streaming好啲，download會冇4k

講埋原因
iTunes買歌戲有轉區限制，同一部機90日內冇得轉區
假如用開A區iTunes買片，今次想轉去B區iTunes買同睇，同一部機要90日後先可以用返A區iTunes

電話買唔到 轉iPad 即刻得
All in

.... ....... ..,';;. .,;;:llldd;.....''...............
...... ....... ..,;;;. .',;:;cllol,...','...........
......... ...... ..,;;'. ...,;;,cccll,...............
........ .... .'clc;,'....';;;cc:cl;............
..... .. .....,:odoolc:,. .,,,;,;cc,.......
.. . .. ...''',,;:codxxdol,. ...'',;:;'.....
.'. ... ...'',,,,,;:codkkxdl' ..'.','.... .
.. .',. .... ....',,;;;;:cldxxxdo;. ..'.'.......... .......
..... .... ..',;;;;:cc:::;,,,,. .............. .........
.. .. ..... ....... .. .....'';::;,......'.. ............. ... .
.. ............ ... ....,,....':::;,,,',;;;. ............
...... .... ... ..',;,.....,::;,,,,;::,. ...........
.. .. .... ..'.......;dol:,'',:c:. ................ .
.. ...........0klc:clll:. ...................... ...
. .... ..''''.....;dkko::cllc' ...........................
.............. ..',,'....';cdxocccc;. ...........................
....................... ...,,'....',;cc::cc;. ..''........................
....'.....''..........'','. ..','.....',::::clc,. ..,;;,'''''''''''...........'
....','......''............ ....''.'',,;:cllllx0Od,. ..,::,'''''''''''''.........',
..........'..... ... ...'''''',;;:llllok000x,...'cxkkdl;''''''''''.'''.....'''
.................. ..',,;;;;:::cllldkO0O00dcollx0KXXXKOd:'.'''''''''.....',,
............''... ..... ..,:::::::cloloxO000KXK0OkOO0KKKXXXNKk:'..''''''''....''
............... ........... ..;cc::;,;clllodkO0KXXKKOkkOOO00KKXXXNXd;'','''',,,,,'''
............. .............. .......';::,''',:ccloddxO0KKKOxxxkkkkOOO0KKXXXOl;,,;;;;;;;;;;;
..'''......... .................. .........',,,....,;;;:cllodx00kkxdxkkxxxxkOOO0KKKKxc,'''''''',,,
''''''''.......................... ........'''''..',,;;;:cllok0kxxkxxxxddodxkkkO0K0000o'...'....''

巴打你比hunter warriors追殺？

係咪用緊華為

每日一屌美國女未

未

HK有無呢

得北美

睇黎都要去best buy買
我之前收個風可能流既

Rosa個新IG POST

最慘係已經sold out

等返貨啦唯有(唔知會唔會
我估Best buy個邊都無估到咁多人買

哥斯拉已睇

我都睇咗，希望收得好啲

佢真係好鬼正

但見外國都幾多痴線佬買咗
不過同款鐵盒我入咗日本版, 依家睇下有冇其他版本

btw日本版送嗰陣公仔好似特別款嚟

我都係
日本版個隻funko的確係特別版
真係好正

我開左個德國ac睇下買唔買到德國版

我想要意大利版多啲

意大利我搵唔到
有冇link

未出但係有樣睇

新周邊

Source:

買買買

好qq

就要開新post

記得加番我更新咗既q&a

痴線又迫人洗錢

應該係呢隻funkopop

轉頭我開，我update晒

開咗
[url]《銃夢：戰鬥天使》Alita:Battle Angel 電影週邊討論區間 (14）

- 分享自 LIHKG 討論區[/url]